留意到絕殺猁既Ake係我轟借將

乾爹

我轟

梳，青訓都收你地利皮

老鼠果堆愛將🙀🙀🙀

犽姬👩🏻